有幾多熊軍已經投降？

I have told you

已經跟左牛軍搵飯食

上星期五入左三手熊仔 應該渣都無啦

死哂未？

大市會唔會回少少？

雖然高水220

轉晒牛軍發發，等過年

3手咁少

只要侵聽日公佈隊冧左晚晚丹就得啦

笠水麻 搏下近熊。3手都成420蚊架。

我正股個市愈升我愈high

沽爆

夾撚咗二千幾點冇透過氣